話你知點解只有勇武孤狼先可以救到香港, 而唔撚係烏克蘭模式

烏克蘭有退休軍人, 有軍火
香港兩樣都冇
就算比你感化到黑警,佢地都只係辭職,而唔係倒戈
就算全香港消防都係黃絲, 佢地都只係得近戰武器,唔好話解放軍,就連魔警都可以殺撚到消防全軍覆沒

我想問你班勇武點撚樣完全複製烏克蘭呀?
只有獨狼行動對準政要先羸撚到
令到香港權力真空,冇政府狀態
你唔係以為剩低既果班中5畢業毅進仔魔警有能力管治領導到成個香港下話